陳茂波周四署任特首

特首辦宣佈，特首梁振英周四將前往深圳及廣州訪問，預料同日晚上返港。政務司司長張建宗與食物及衞生局局長高永文將分別陪同梁特出訪兩地。

特首辦稱，梁振英當日會先到深圳拜訪廣東省委常委、深圳市委書記、市長許勤，並參觀香港大學深圳醫院，其後再到廣州拜訪廣東省委書記胡春華。梁特離港期間，張建宗早上將署理特首職務，下午再陪同梁特到廣州，並交由財政司司長陳茂波下午至晚上署任特首。

自甘墮落到咁，主動拜訪人

市委書記係黨務唔係公務 梁振英點可以用特首身份同佢見面架 都唔撚對

硬係覺得陳茂波過多5年10年又會去參選特首
司長局長都做過晒

表面上用特首身份，實際上係黨員身份咪對囉 ...

689

行政長官係副總理級，主動拜訪市長，唔係自甘墮落係咩

算唔算打爆機?

廣東省委常委 + 深圳市委書記 + 市長 = 許勤
唔係咁解?

白粉波